【失物認領】30/11 係旺角道跌左銀包既手足入黎！！

物品: LV 銀包1個 (內有身份證 八達通）
地點: 旺角道彌敦道交界
日期 時間: 30/11 2330
Contact:

幫手問問身邊有冇手足係附近跌左銀包呀
利申： 己報telegram channel同ig

推

Push

輕推

重推